[海水] 淘寶買生物

[海水] 淘寶買生物
淘寶買生物寄到魚街交收，有冇師兄知道點樣做?
求教，唔該

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

仲淘寶

之前淘寶打算買啲螺
問個客服送唔送得落黎
佢唔俾我買

金魚街大把 中國的會爆炸

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你問下嗰時你父母點樣淘寶運你落嚟
重要運少咗個腦咁慘

我用開神洲集運,收齊貨後選"敏感專線",就可以落到黎,但死唔死又另一回事

咪L做埋尐柒野啦，寄到落嚟唔係砸死就係焗死!